49000主場對住Google隊都贏唔到

十年LASK球迷

？

計回合lead緊五球 有咩好笑

全隊斷腳未

d後備

上場都係用呢班人入5-0

人地踢少個先贏

布魯日先係踢少個

你找數未？

辣油

多得波波池

靚燈！

浸龜頭未

無柒頭

我屌你老母臭閪找數未

樓豬